如果菲比斯午餐要成4000萬 世人願出幾多與媽咪麵共膳?

有無人同我一樣 好想同媽咪麵食餐飯 背神而行 與神對話

與面神對話
要好似鋼鍊咁，用身體等價交換

一餐M記,最多加大,再多就冇,已經輸曬

聽完意見 買對家唔只賺四千萬

如果打柒佢唔犯法，我第一個打到佢阿媽都唔認得佢

打完麵一句仆你個街分分鐘燈到你飛黃騰達

手足一齊上啦喂，正呀

坐正麵神對面
六合彩都有得你中喇

0.5

拎包福字面請佢食

菲比斯係咪游水個個

炒股炒到損手爛腳唔見左唔知幾多億嗰個廢老呀

我願意同媽咪麵平排坐（食飯嘅話）

巴菲特。。。

股神菲比斯都唔識..
巴菲特游水架

😯真心架

一包媽咪麵

起碼係佢俾返4千萬我先同佢食啦

讀多d書啦你

負麵價⋯

嗰個係奧比斯

果個係普羅米修斯

果個係美斯

美斯係成日係facebook介紹人用信用卡個個

同孫陽食要幾錢?